屋企潮濕用呢隻電線有冇問題？

屋企好潮濕用呢類電線會唔會好易壞？
另外會唔會好易磨損
會的話可以點保養？

起毛頭

我成條電線痴啲膠紙上去會唔會好啲

推

咁點解唔買膠電線？

我買左樣電子產品咁岩條電線係咁樣